發夢打死左人

開學日，扮同 同學傾計，跟住釣到個同學老豆做警察，我大叫有警察個仔，成班同學沖埋去綁住左我，我阻止唔到，跟住扲警槍指向我
然後同學打死左警察之子。我阻止唔到，佢死左後即打999，999話要親自入警署報案，我驚犯法，咁咪去報案，點知班警察見到我好靚女就捉左我去強姦

內射完醒左

Ok